真正意義上嘅快閃

如果一開始就決定咗遊擊快攻為行動綱領，就應該完全執行

Even跳閘

一跳完就跑，邊個捉到你

Btw, 對付反呢班柒頭係到捉捉捉
我地都可以捉鳩反佢哋衝紅燈，隨地吐痰，叫雞

屌你老母如果真係有二百幾萬人做呢樣野，我真係諗起都興奮吖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

九月十五，港島見！

唯快不破 頭兩秒夠快
已經嚇到對家放棄

叫雞又點
衝紅燈又點？
你又無權罰款
叫狗黎，狗只會咬你